有另一個傻仔跌銀包

係金巴利道跌左銀包 深灰 有ou學生證

推

自推

再推 求有心人😢

再推

小心mom po狗

輕輕一推

push

推，有無好心人執到